.TH "src/main.cpp" 3 "Mon May 9 2016" "My Project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
src/main.cpp \- Program för att interaktivt testa MathExpresionklassen\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <memstat\&.hpp>\fP
.br
\fC#include <iostream>\fP
.br
\fC#include <sstream>\fP
.br
\fC#include <stack>\fP
.br
\fC#include <cctype>\fP
.br
\fC#include 'MathExpression\&.h'\fP
.br

.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP ()"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
Program för att interaktivt testa MathExpresionklassen\&. 


.PP
\fBDate:\fP
.RS 4
2016-05-07 
.RE
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
Dragan Doga (drgo1200@student.miun.se) Tomas Öberg (tobe1403@student.miun.se) 
.RE
.PP
\fBVersion:\fP
.RS 4
1\&.0 
.RE
.PP

.PP
Definition in file \fBmain\&.cpp\fP\&.
.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "int main ()"
Drar igång en interaktiv loop med en instans av \fBMathExpression\fP och där användaren kan mata in uttryck och få svar/felmeddelanden på uträkningen\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fItmp\fP a char with a math operator 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 24 of file main\&.cpp\&.
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for My Project from the source code\&.
